和理非肯醒未？肯全民皆勇未？

利申：非分化割蓆但忍左好耐

見到你班和理非成4個月一啲進步都無就嬲
可以由和理非轉職做勇武未？
所有前線手足都為左你地為左香港用自己條命去博犧牲自己既前途將來
就算要坐監被虐待強姦雞姦甚至死都無怨言
前線手足條命唔係特別賤 佢地無責任要為你地犧牲 你地條命矜貴佢地條命都一樣矜貴
你地因為驚而唔敢出唔敢行前只係一個藉口 你地驚時前線都一樣驚 只係前線手足有豁出去既心態而你地無
又話香港人反抗 但唔見得你地真係反抗緊
次次有大事發生 你地口講好嬲係ig屌 屌完就覺得自己做左野 第日就可以如常生活 當無事發生一樣
出完啲和理非活動打個卡又覺得自己做左野
其實你地醒未？知唔知呢啲所謂和理非活動係唔會令到呢場仗贏？如果真係拖下手唱下歌就會贏咁我地一早贏左啦 仲洗搞咁多野？你地咁樣對唔對得住班手足？
衰d講句 如果他日真係輸左 都係你地今日既行為做成而贏左亦都唔關你地事 你地無資格拎呢個光環
所以請你地進步 全民皆勇 唔好咁自私唔好再停留係和理非呢個階段 唔好再奉指會有人無條件為你地犧牲
我要係20號見到你地既進步！唔要再見到一大堆和理非企係後面尻fing又乜都唔做同掛住食花生最後累到前線比人拉！

推

和理非係佢地錫身既LABEL, 一定lable自己係和理非, 就可以平行時空開心打卡. 黑警殺得個一千幾百, 係佢地眼中唔關佢地事就繼續唱k打卡. 心安理得.

進步呀

全民皆勇

你呢啲說話好難聽

和理非聽唔聽到

好嬲=訓唔著=上ig屌=聽日返工
算啦做好自己要做既野啦
無得逼既
由一開始到依家勇武都唔係大眾

醒覺呀

就係想佢地可以做多少少 試下放底多少少自己既包袱

呢個政權比我地想像中更邪惡，唔再係單靠裝修 國際戰線可以擊倒，更不用說和理非

負皮要講原因

話比我知點解唔可以做多少少野

做唔到前線起碼要做個合格和理非

for example?

唔敢行前起碼可以帶少量物資幫手

好撚嬲經已係香港核心價值嘅一部分

和理非請睇清楚企位
勿做阻bh

唔係分化割蓆 只係前線好想好想有更多人一齊同步

聽唔聽到？進步ok?

算鳩數啦,根本班濕鳩最撚想割席

所有英勇行為都話係狗做?屌你呀

你話地鐵落閘仲係入面,又噴霧又盛ok

重裝有刀就係狗?係狗就抆炮啦又唔係第一次

有戰術vast又係狗?平既幾舊水都有交易啦,而家咁既局勢係前線,比多啲錢買靚裝係罪黎?定同你一齊著垃圾先係同路人?

到割狗個細路廿歲都唔夠又係狗做?

屌你老母成班屳家產,潛意識想割到夸克,唔撚合你意就被狗隻

坐係屋企就上網講鳩話,發夢就阻撚住人開片,你班叫自己做和理非既仲撚係人黎?

所以要佢地進步 不論係行動上定思想上

20號要見到你地既進步！！

反抗

光復香港時代革命唔係口號同得把口 要實際行動

我明白你好痛心，但和理非大部分都有家庭要養嘅包袱。佢哋都要糊口。罷工大家心裡都好想，但大家知道唔地下組織一個工會係好難，等於即刻要畀人炒令自己屋企上下食風⋯我其實覺得你開口話和理非點解唔可以進化做勇武呢說話覺得反感。我希望你知道大家冇邊個係高邊個係低⋯

睇完你句話係有啲勞氣。

（雖然係咁講，我心裡面係見到勇武嘅犧牲而有慚愧。）

語氣可能唔係咁好 但真心希望有多d人認清香港人唔可以再輸呢個事實 一輸輸十年

討論下好無？

未訓既入黎傾兩句

我明嘅辛苦你啦師姐

我都會努力畀勇武多啲諒解同支持

有唔啱，手足可以屌鳩我地呢班和理非，不過屌細力啲⋯

講事實係好難聽. 唔鐘意聽就唔聽LO. 同藍絲一樣. 唔鐘意聽就扭曲到佢岩佢心水就可以繼續受popo同極權保護, 做2等特權階級, 強姦靚女, 打柒年輕人, 開心多20年等共狗集中營接管.

希望大家可以感染身邊既人一齊進步

我覺得最難聽嘅係你覺得只有勇武先係啱

難聽又點 係事實

你點知冇？

就算唔進步都唔好退步
國際戰線係多咗 打到twitter reddit各國人權法等

但係本地文宣 例如71爆玻璃之後派傳單 企街站呢d已經完全消失咗
淨係得返連儂牆
係好靚 係貼到好多嘢
但真係唔係個個會停低睇
貼太多文字疲勞又睇唔曬

驚被攻擊咪揾多幾個男仔一齊
唔好單獨行動 唔好咁夜行動 有廢老搞事就講thank you多謝佢/自己離開一陣佢走咗再返嚟囉

當時71爆玻璃靠和理非出嚟不斷解釋
依家又以武抗暴 又裝修紅黑
更加需要和理非發聲
但係大家就驚呢樣驚嗰樣唔出現
又驚比人影大頭 又驚比人清算 又驚比人襲擊 留喺尼屋企出story話好嬲算啦

係事實定係你哋嘅偏見，你地係唔係少咗份諒解，乜嘢叫做錫身？和理非係咪唔使養屋企？

你必須要解釋你講「和理非係錫身嘅label」呢句說話。唔係所有難聽嘅說話就係事實，就係亂噏24辯護嘅理由。

我夠有個女, 我夠要養屋企, 仲供兩老住養老院, 咁又點

帶物資
做文宣 派傳單

甚至你個人肯行出嚟
做哨又好
做街坊又好
我都覺得已經幫到好多手
唔好成日嫌攰驚冇用就唔做

發夢個陣唔太覺得有

你又知我冇做嘢，我叫你解釋你頭先嗰句說話

淨係你一個有屋企人？亂噏24辯護理由難撚聽過粗口

武勇會犯錯, 但而家唔靠武勇, 邊個保護自己?

你地班和理非咪繼續比popo捉去男既打, 女既姦, 打死左就掉落海lo.

就係因為你地班錫身和理非唔反抗, 咪任由777幾百幾百咁打死晒2百萬人. 再換新血.

你講到和理非咁微不足道，
唱歌拖手仔係bullshit，
想知你仲講乜合格和理非

其實你覺唔覺得你屌錯人，
和理非唔係問題，都係一種抗爭方式，
有問題係唔接受進步嘅人，
同埋只顧攞光環又極少付出嘅人，
唔好屌哂所有和理非

比你3萬個勇武又點，開實彈你唔走？
無軍火無獨立，完！

你點知我冇做嘢，我叫你解釋頭先嗰句說話

樓主講咗4個月以嚟我一直忍撚住嘅怒火

知你做好多野la,使唔使開file表揚你條p牌分化狗丫.

popo同777都覺得自己做左好多野架.

我唔會屌和理非錫身/冇用
我覺得場運動keep到咁耐完全係雙方一齊努力
缺一真係不可
只係希望多d人做個更有用嘅和理非

除咗心態上支持之外
都去做d自己能力範圍做到嘅嘢
講真幾十萬上百萬個和理非 一人行一步 個效果都可以好大

我有話你錯嗎？

你有冇睇到我邊一句話有錯？我冇，但係我只係見到，你不停同我講我錯。

你又知我冇出去， 我只知道你而家開呢個post不停屌鳩我地。

激動文打完之後
不如諗下點樣比和理非參與其中

其實好似以前咁派傳單真係好難咩
同埋十點鳩叫都唔見埋

咪就係因為香港人覺得自己仲有退路, 死人地好過死自己, 3萬個人得10個真武勇.

你真係3萬個武勇, 你做實彈真係殺得晒3萬個? 仲要等軍火? 黑警落單跌裝都未敢執. 講乜野軍火.

真係見太多呢d人 所以都幾失望 如果覺得我屌錯既同你講聲sorry

一到呢時間 d分化撚又出動

你講清楚啲，乜嘢叫做分化，邊個屌緊人，睇得清唔清楚，

邊個喺度屌鳩緊邊個？ ！

我全篇文冇講過勇武冇任何嘅不是，甚至我話你哋係犧牲左好多令到我哋慚愧。但而家你哋不停咁屌鳩我地。

從來唔係量既問題，係質既問題
有砲的話根本一早贏咗，仲洗玩私了咩

留意返 真係唔係分化 理性討論緊

而家係好難, 因為派傳單會比藍絲斬. 帶罩武裝保護自己就無人敢接傳單. 但你唔帶罩被廢老襲擊又無仇報.

佢地斬人見骨都無事. 你hi親佢就找popo拉你打一身再告暴動.

算啦 一定唔會全民勇武 你要明香港人好多都有包袱

冷靜少少先 平心靜氣討論

得la分化狗, 大字紅底自己用黎掩飾自己既怯懦. 唔肯承認自己只係既怯弱.

佢不停話我分化狗， 我點冷靜？

樓主你都見到我冇話過你哋勇武半句不是， 但一開學就俾人狂講「分化狗」， 咁我唔講囉。

搵多幾個男仔朋友一齊派

一開口

而家我直頭覺得美國人權法案係糖依毒藥, 比班港豬覺得有人幫, 可以更錫身. 害死班肯衝既學生.

其實好簡單
200萬人極致和理非罷買罷工一星期攬炒功效會好明顯
但係每個人都覺得有人做自己唔洗做,或者覺得有包袱唔做先令三罷成件事變得無用
咁先逼到有前線勇武嘅出現
如果屌2句就話升級勇武咁就無和理非呢個term喇
幾時都話香港人要窮到貼地先肯真正反抗

冷靜啲 我地可以堅持到而家都係因為不分化不割蓆 平心靜氣傾好冇

你不如自己組隊出黎派,體驗一次.

但現階段勇武都未有殺狗既準備，有砲都未必敢用

200萬人係香港罷工3日, 我捐100萬港紙出黎.

呢個可能性仲低過香港獨立.

所以好想大家都行多步 唔好依賴人

其實呢個post究竟係討論，定係你哋自己勇武圍爐。 我好心入嚟講下我自己嘅想法，但係一開口就俾人話我分化狗。

我冇話過勇武半句不是，我唔知邊個分化緊邊個

係講緊和理非淨係識係現場企, 搬下rb又唔肯, 有咩事淨係識走 得未? 覺得做呢啲犯法所以自己唔做 風險等我呢啲傻仔承擔就夠 你啱 唔係錫身,係懦夫

係啊係啊 得個慚愧囉 冇啦, 慚愧完繼續平行時空, 721 831 921 101, 又唔係我出事, 慚愧下嬲下咪算lo

班年輕人係追求社會公義, 佢地唔會落手殺人定狗.

開口埋口話要殺狗 , 跟本就唔了今次反送中既本質.

你地屌緊個啲，係民主freerider、係左膠而唔係和理非。
真正嘅和理非係有活動出一定出，只係無辦法企喺前線，但做緊後勤、課緊金、寫緊報告、組織動員緊唔同人。
每個人走嘅路線唔同，角色唔同，香港你無可否認係做唔到全民勇武。

有人搞事 唔好理等佢發完癲就走
或者我哋be water自己走去第二度派都得
多d人一齊行動 相對安全性係幾高

利申七月嗰陣日日喺自己區企街派傳單
係八九月進化咗 將精力放咗去其他地方
但都間中有幫手癡牆同保護癡牆d人

其實你癡牆嗰陣咪又係咁多人路過 藍絲都係會嚟搞事 都係咁啫 倒不如派下傳單比路過嘅人

（傳單已印 下次去癡牆嗰陣會派）

多謝你，我冇咁嘅智慧同耐心去答佢

我真係好想香港好似烏克蘭咁 全民皆兵

你硬係要和唔該行開一邊 真係嗌口號都阻訂

痴撚線，入嚟就俾人屌鳩

其實你口講非分化
但內容好分化

首先和理非除咗唱歌 仲做咗好多野
Twitter國際戰綫 唔係和理非
好多外國人唔知我地打爛野做乜
正如周庭解釋咗點解要打元氣
咁你係咪覺得贏咗唔關佢事

第二 和理非冇累過勇武
勇武俾人拉 唔係因為和理非
係因為不自量力 打到黎竟然走
手足未承擔到上前線 而俾你鬧點解唔覺醒
格硬上 只會令更多前線送頭
依你咁講 咁係唔係應該全部上前線
因為最前就覺悟最大 最大功勞

第三 每個人有能力所限
係唔係銀髮手足都累緊勇武

最後 天琦講過做你認為啱嘅事
和勇都有不足之處
請勇武屌和理非前 問吓自己係唔係完全覺悟
係最前 有狗可以唔跑救手足 好似岳義士咁
如果唔係就唔好再講累唔累

和勇一家

認同，和理非有和理非既作用

大部分和理非只係freerider

認同
同埋和理非 有好多想企出黎但就連門口都出唔到你地明唔明啊！
我有朋友出左去一次只係吸左少少蛋都氣管敏感得好勁又肚痛又嘔
你地知唔知有啲人
連落街貼文宣既機會都無
講好左不分化 不割席
請站一站係佢地既立場諗一諗

香港真係做唔到 我好認同上面巴打講法
對我嚟講人出現咗 有做後勤 課金都已經係一個合格和理非 雖然希望可以多d人做到

最睇唔過眼係free rider only

首先事實係和理非冇可能會全部變成勇武，其次係就算變曬勇武都唔係好事，好快玩完

要和勇合作

成日見和理非淨係拎個人
都唔知講左幾多次auntie uncle拎物資安全過後生好多 , 但係都係要怕死

並唔係全部和理非都係呢種人，唔好以偏概全

咁講啦
二百萬人裡面
唔係淨係得和理非同勇武
仲有一大班想贖罪嘅 打卡嘅 拎光環嘅
你口中講嘅冇進步嘅果堆人
根本上唔完全係和理非 而係上述嘅贖罪人
好多和理非由以前咩都唔做
到而家傘兵 物資兵 甚至有d開始幫手set rb
唔可以話冇進步嘅 希望你理解佢地啦

和理非唔係冇用 但係要多人效果先勁
只不過係根本上唔夠人
二百萬裡面都有唔少係充數嘅港豬
識d朋友二百萬之後一次都冇出過黎
舉個例子啦
個個禮拜都有幾百萬人嘅遊行實會有更大效果
但事實上就係抗爭人數唔夠造成呢種效果

真係唔係分化 但你既第二點我真係唔可以認同 見得太多

無可能, 9成9香港人有退路. 人均收入高, 訓身成本高, 有得揀就好似個條死阻膠咁講, 開槍你唔走咩. 現實係, 未拎槍己經走. 講經咩.

叫佢地死開d咪阻住條生路好過la.

和理非係呢場運動中既力量不可忽視，如果變曬勇武，美國第一時間割

唔知你有心定無意，但唔好做分化撚

裝睡的人永遠叫不醒

幾乎可以肯定做唔到，除非樓價跌八成，失業率去到三四成，去到97、沙士咁嘅市況，再配合而家嘅政治氣氛，先有可能
我2016年開始支持梁天琦，有出去幫手派傳單，個陣身邊個個當我癡線，支持佢嘅論述
三年後先至開始主流認同佢，你就明白香港人普遍對民主、對抗爭嘅想像係幾狹窄、進程有幾緩慢
基本上，經濟發展先進、制度一貫大致良好嘅地方，係難以做到全民皆兵、無底線抗爭
只係香港呢幾個月以驚人速度崩壞，先令到勇武為大眾接受

咩撚嘢叫係因為不自量力 打到嚟竟然走？你老味試下中後咪撚走企定定，邊撚次唔係你地走先逼撚到勇武走？人數都無點撚樣打啊，企係度靠嚇都做唔撚到啊你地，明明狗衝過嚟棍有前面頂，但遍遍就每次都你班撚樣走先，知唔知醜啊？不自量力

講真,如果佢地肯大罷工比任何一場衝突更有作用
坦白講
唔好再陣地唔該
如果你女士唔好再上前
唔好再諗武力上係贏得過
因為班狗依家一定係齊哂架撐先衝
奶過好多次野都係因為陣地d人唔肯走
請改掉這個思維唔該

其實和理非升級唔一定要轉職做勇武
升級做無限期三罷就最勁
勁過勇武掟2000個火魔
只不過d和理非真係未跟到勇武既升級速度

兄弟爬山，各自努力。
一即是全，全即是一。

今晚留意到好多和理非非連叫口號都唔叫

樓上有部分我真係唔知真手足定係狗，完全mix up緊民主freerider同真正和理非。

唔係全部, 不過肯定超過9成. 同雨革比己經少左好多, 呢個都係進步黎既. 不過選舉就到, 好快又死晒出黎架la. 而家佢地好驚無得選.

其實777取消區選先係對呢場革命最大既推力. 不過阻膠唔會想呢件事發生.

師姐睇得好通，呢個非常時期都係要學習平心靜氣。

真 身邊好多人見證住佢哋進步 69嗰陣仲係乜都唔做鳩企 慢慢會砌rb 運物資 自備物資 做哨 等等 除咗冇企上前線之外乜都做齊

但係亦都有好多係除咗69 616 818三次民陣集會之外冇出現過嘅人

佢哋都係黃 都係關心場運動 但總會有各種藉口唔出現

如果佢哋都可以一齊行多步 應該會更好

其實我都知無可能全民皆勇 只係想大家都再進步 勇武某程度上唔係講行為係講心態
同埋對於free riders光環打卡撚 我真係放棄 改變唔到

樓主屌岩屬性但屌錯對象
你描述既垃圾唔係和理非
係中間偏少少黃個班垃圾
零成本零付出扮去抗爭的中間派

其實有好多人都混淆左和理非同左膠。
前者係我地手足，而後者並非同路人，甚至會拖後腿。

正正係呢d所謂公義言論令勇武手足自我限制

圍毆臥底又代表左乜野本質？打完人地又係行得走得，腳都無斷，你咁天真覺得革命唔會滿手鮮血？讀下歷史先講
一日未真正威脅到警隊一日都唔會成功，唔好以為有其他方法

呢個就係一個典型既分化Post
講到為場運動好咁，實質瘋狂醜化和理非
想令到和勇割蓆，呢啲低級招數唔好中招啦
樓主呢啲分化撚唔好理佢地

左膠真係敵人嚟

呢啲叫做光環撚

樓主小心 陣間又有人話你分化撚
佢哋只會網上勇武 話之你有咩活動
總之就連有不反都堅持唔出嗰下好嘢

好實質你又想點?
全民豬肉刀行出街斬死班警察,跟住對面開真槍屠殺?
如果行出去扔下汽油彈,炸彈就即刻贏,大把人仆住做

雨傘已經係例子,大家係好錫身,好精叻,好識揀時候做野,勝算高先會出動
雨傘就係見多人先引到班人出黎
家下都行左4個月,但運動就係停滯緊
所以班人又縮一縮,有遊行集會就keep住去
搵實質野說服到先算

大致認同，但係咪一定要20號係民陣吹雞時全民勇武呢
係做到全民勇武嘅話21,22,23,再之後都得

我相信樓主冇咁嘅意思

不過呢啲說話係有啲傷害

無錯，過去三年一直屌左膠屌販民，屌到今時今日先見到少少曙光，然後發現仍然有好多人未明白兩者分別

今年反送中發展到今日, 我直頭覺得係大奇蹟. 如果唔係林奠真係步步棋都錯, 換返689一開始放軟小小, 己經好似國教一早玩完.

其實而家只係黑警腐化問題表面化, 呢樣野會另香港變到幾黑暗, 挑戰到香港人既底線去到邊.

我覺得樓主#1係真係用詞對象唔係咁好
不過下面cm d討論係幾值得大家反思

又係半夜分化post

其實個問題係和理非數目多過勇武好多
所以我明點解你咁想全民皆勇
但事實係咁 有手足未準備好就係未
格硬上只會令前線錯判人數
有狗衝
衝破唔到心理關口嘅手足走係本能反應
結果更多人送頭

或者問番你 點先可以令和理非轉勇武

因為經歷過獨戰左膠同販民，更加傷神

此post已完

樓主唔一定係有惡意，但佢既言論絕對會導致和勇分化，所以叫聲分化撚都符合。
如果真心想為場運動好建議樓主斟酌下用詞

之前先有班自稱前線係度屌d假前線,係前面玩手機,冇意識走之類
就係你講ed岩岩鼓起勇氣行上前,但又唔知可以點既
新兵上陣之前都有訓練,講解啦
你叫人一黎就實戰,又冇講可以點
前線唔係後排,冇咩見步行到
又冇咩指揮

和理非本身可以做嘅嘢多過前線好多
但係喺香港呢，頭兩個月都仲理解
4個月喇，仲未醒？
用最和平對抗最極權？
唔係話下下要你由和平轉最激進
只係想大家攞到個平衡點
點解班狗會咁針對後生，針對黑衫
大家心照啦
蒙面法，全民豬嘴，呢啲一早要做
個個驚戴豬嘴俾人拉
係喇而家搜到身有豬嘴嘅即拉
點解啊因為無人做多一步保護前線
帶出街可以唔用嘅姐

但係20號係民陣發起
如果有不反對通知書, 我地要和平

不過如果冇, 認同要升級
但和理非做主線, 因為要贏國際輿論戰
(非常認同和理非要幫手帶物資)

咁撚大個烏克蘭做版你地唔跟住做都冇計

個人認為真係要落場體驗 不過企中後排 觀察前線係點做野 慢慢個人會大膽d無咁驚青

鬼唔撚知阿媽係女人咩. 讀歷史都要講分析. 你要理解香港既情況先知發生乜野事.

我直頭FF 200萬香港人罷工, 甚至全民武裝, 香港1日內獨立LA. 如果200萬人肯企出黎, 香港一早嬴LA, 解手軍跟本垃圾.

但香港人現實就係唔會咁諗, 平時有公國泰都罷唔到工, 你仲幻想200萬香港人同你罷工, 甚至全民武勇?

你D歷史真係讀死書LA.

而家圍黑警係因為發現卧底要自保. 平時落單狗有無圍丫? 有無尾行D狗打丫? 無丫.

同意

又和平
大家睇下每次遊行集會前啲post
「聽日100%和理非」
「聽日一定要和平」
「聽日邊個衝邊個係鬼」
民陣搞又咁講
咩咩集會又咁講
咁好囉，照你哋說話
乜都唔好做俾狗打到仆街
乜都唔好做俾藍絲白衣打

新手可以企中間 觀察前線做緊咩同埋自己睇tg 留意狗既去向 好重要

我都覺得係奇蹟
所以至今仍然覺得林鄭佢究竟係當CE係一份管治嘅工作，定係當咗佢私人一場show？有乜可能每個決定都係令事情激化。係想證明佢夠tough？我真係望唔透。

D狗後巷捕晒D年輕人. 佢地大台咪好和平LO. 睇住黑警濫捕唔救人, 實和平架.

利申左就當真係無分化同無割蓆

眼見愈黎愈多人屌手足，和理非真係一啲作用都無？

大撚把人上有高堂下有妻房,高薪厚職大好前程咪又上前線

你同你家人就特別啲,別人孩子就死不完?

等民主法案過呀 專心選舉啦

其實企多幾次前線後一兩排 (滅煙隊/ dup磚隊/ 運物資隊/ 幫手開遮cover）等等
唔識都望到識 （不過依家轉打快閃裝修又另一做法）

甚至做下哨幫手睇現場/tg消息報比前線都好重要
真係企咗上去嗰班唔會得閒撳到手機 好多時佢哋資訊先係最唔流通

和理非不嬲都垃圾，和理非做到嘅嘢勇武都做到，但勇武做到嘅嘢和理非又做唔到。和理非同阻膠一樣都係光環撚，要光環多過要光復香港。

我有講過我乜嘢都冇做？

動搖唔到警隊咁點革命呀，咁唯有擁抱大灣區la

岩岩既星期日,13號邊有人話和平?!

民陣發起, 有不反對通知書, 就要和平
國際係要見到幾百萬人好和平上街先會有藉口幫手

如果俾狗, 藍絲白衣打, 要救, 要還手

對唔住，講得呢番話你份人都真係幾垃圾。

林奠咪典型香港精英, 開口埋口話自己好打得, 做中層管理層既料, 死好命上到位做CE. 結果咪出晒事. 掉帽太大跟本唔啱佢戴. 不過有共狗後台, 以為自己真係好打得.

和理非做到嘅嘢勇武都做到，但勇武做到嘅嘢和理非又做唔到。

除咗人身攻擊，你條和理非仲可以舉例反駁嗎？唔係成日話勇武無腦咩？

「垃圾」呢兩個字係你講㗎。

先唔講勇武﹐希望和理非進步
1. 和理非唔洗勇武包底保護
2. 勇武重Gear走得慢﹐輕裝和理非理應跑得快過勇武﹐罪成風險低過勇武﹐所以有咩事由和理非掩護勇武走先﹐勇武被追捕退場時﹐和理非進場﹐用人數塞尻住班狗
3. 開打時最需人數﹐和理非留喺現場充人數﹐只要企喺度已經好有用

和理非定義係自身唔用暴力﹐唔代表唔勇敢要人保護﹐更加可以比勇武勇敢唔怕死

「垃圾」呢兩個字係你講。

「無腦」呢兩個字都係你講。

我明白巴打你講咩

但你咁講會令其他人誤會
我想講和理非既技能樹根本大過勇武
和理非都有高level同低level之分
真高階和理非，係神職人員同前線（例如守護孩子）
但有一批低階和理非，就係巴打你講嗰啲。
佢哋好鍾意用gear去區分自己，用名詞介定自己，然後就話自己已經做得夠，其實根本就廢，但唔想面對。

邊有可能全民皆勇武 考慮下可能性
如果唔肯勇武，你叫佢地乜都唔好做？
就算唔唱歌，唔代表就會變勇武
你話做多啲文宣好過
成個運動要大環境支持 先可以繼續

咁你除咗話返我喺垃圾，就無嘢好反證和理非唔係垃圾？

有冇睇番自己寫咩？你每一句都係割蓆囉⋯⋯

根本全民勇武，就唔會再有警暴發生。勇武根本就係一個進化。

最勇武嘅和理非，其實係2014年7月1號等被捕嘅人

係你人身攻擊在先。你要同和理非道歉。

你自己話和理非垃圾，首先你要解釋，並且向佢哋道歉。

運動再唔升級就一定會散

但而家已經唔存在。

老實講, 我真係諗唔到.

有FF 200萬人企出黎唔怕子彈. 企係到任射. 死10%係基本盤. 我知咁樣企1日, 香港一定有自治.

但而家香港人咁既質素, 你有乜野大計可以動搖到3萬隻POPO? 仲要支那開口埋口解手軍做另一重政治恐嚇.

SORRY, 我知呢場係革命, 但香港人, sorry, 真係未到革命心理質素. 而家叫港獨都話驚美國人權法案唔過. 仲幻想美國幫. 同當年國民黨幻想美國幫, 幻想到成個中國比共匪搶左.

咪撚係到 分化離間 勇武同和理非

你自己都唔解釋，紅色大字做咩事？講嘢有力啲？

"和理非做到嘅嘢勇武都做到，但勇武做到嘅嘢和理非又做唔到。"

定呢句你有得反駁？

我唔同意，我唔需要解釋。
你剛剛話完和理非係垃圾，你道歉左未？

推
利申：
六月和理非 九月已轉職戰鬥法師

魚革比人拉晒當CONDOM. 佢地唯一就係唔使經歷黑POPO時期, 起碼仲有命上庭同坐10年. 唔使入新屋嶺比人強姦同打到終身殘廢.

我邊句有講錯呢？勇武就係進步，比和理非行多一步。如有唔同意歡迎討論

你話和理非不嬲都垃圾，咁多和理非仲未聽到你道歉。

我就好公道嘅 前線呢4個月不停進步
和理非呢？仲係做緊一樣嘅嘢
不過其實和理非已經係美化咗嘅字眼 因為你地連和理非都唔合格
罷工唔肯做 可見大部分人都係想坐享其成

題外話少少 真係好撚心咪再眾籌洗幾廿萬登報/整藝術品博國際關注啦
前線一蚊都唔洗 但啲畫面已經可以上哂外國新聞

開花or遊行

我撐你 雖然我都係p牌

但係而家連登真係少左份理性
唔洗太勞氣 連登而家 睇睇就好

btw話我五毛既隨便起底

跟本無必要同條光環阻膠玩文字遊戲, 陳述完觀點就BLOCK左佢LA.

真係晚晩都會有人撩交嗌㗎喎

唔係垃圾係咩？自己躲喺外國法案後面，做狗咁求人地要乜要物。當你睇完721video 好嬲嬲，就係勇武手足就出嚟身水身汗，流埋血去抗爭，為你地打刀手燒popo。

你地成日講咩法案舉旗，其實所謂嘅民主大國不知同幾多獨裁政權有來往，你求佢地幫你民主？Sorry 所有嘢都係睇利益。如果美國唔pass /減辣，你可以點？如果中共換哂啲唔怕制裁嘅官你又可以點？繼續人鏈拖手仔玩手機燈？

唔止係垃圾，仲係弱智

多謝你

自問我都唔係冇付出，一入到黎就俾人屌鳩

樓主如果你真係想我認同呢個唔係分化post，唔該你處理下呢度嘅氣氛

作為和理非我覺得佢需要道歉。

依家佢話我哋係垃圾同埋弱智。

真心唔夠公道.

4個月前光環阻膠仲要圍圈圈小組討論. 而家無呢樣野. 我覺得己經係超進化.

佢地只會識求人地比民主佢，自己抗爭？不了要返工。

樓上條友乜撚事廢事quote
麻煩唔好下下大字好冇？

收皮啦傳銷狗

中後嘅意思係咩先
有邊次唔係1212前面叫後面行後d

好啦 如果你意思係勇武嘅中後
咁佢地走 你有冇諗過點解 唔洗吓吓咁撚好火
係因為佢地心理上應企嘅位後過佢企緊個位
本能驚就會走 覺悟唔係果吓逼到出黎

仲有唔係咩逼勇武走
4個月以黎講咗好耐應該勇武走先定和理非走先
和理非走先俾勇武屌 逼撚到勇武要走
和理非唔走 勇武會錯判人數 送更多頭

根本上be water係應該根據自己能力做自己認為啱嘅事

從來冇否認過勇武唔夠人嘅事實 所以人數唔夠冇撚得打係真
我同你講人數係真係靠嚇 好聽d係牽制 因為武力上係真係冇撚得打
200萬人 黑警對前線開撚唒實彈 點撚打呀
如果唔係就唔會次次都係推進清場

Day1開始已經知武力不對等 如果全部人唔走會贏
就唔洗be water啦 手足

對於覺悟高救手足嘅勇武 和理非有邊次唔respect
和理非手足未衝破到心理關口 早過你走
係咪值得俾你叫撚樣

係火滾

你試吓應樓主請求入嚟好心討論俾人狂屌鳩

係 國際戰線上必須要新衝擊
外媒真係少咗

話下你班和理非就嬲豬，用埋紅色大字。我地流血食子彈嗰陣你去咗邊？你班友一見popo 落車第一個就恐慌怕怕跑走，返到屋企睇片popo 打人又嬲嬲。你好意思話我撩交嗌？

今日出左個勇武阿叔啦 係香港站 仲推部行李車撞狗車 又槍警棍打狗 最後比人拉左

勇武退場等人權法過呀

呢啲說話我真係睇到就嬲 屌啦星
自己嘅屋企自己唔救 走去等人救
革命係咁㗎咩？我認知嘅革命係用血汗換返嚟㗎
時代革命喎 唔好跟風講口號 真係實踐好冇？

8964啲人都係企係度, 任殺
依家中國係唔係有民主?!

中共一係唔光明正大咁殺
一係殺晒
我地仲要冇槍
200萬人唔係死10%, 係死晒
死晒仲點會有自治?!

你話和理非垃圾，你仲未向眾和理非道歉。

我唔quote 你大字，阻住睇post，我講咁多嘢你無反證無舉例，一味嬲嬲豬要導歉，仲求埋樓主幫手。十足十現實自己唔上街爭取，一味搞聯署要美國幫手（which 人地無回應過）。

老師佢蝦我呀！
你係咪咁長大？

帶左物資之後仲可以做啲咩
真心想問
利申 有幫手帶

當人人都勇既時候 我諗班popo都無咁易可以蝦我地 唔會街坊屌狗都比佢地塔返去

係啊，咁佢地唔會越級，咁只可教佢地升和理非
要轉職嘅人一早轉左啦
升左做勇武 和理非既技能樹大部份都可以點滿

8964 完全唔同. 個陣北京無外資, 無國際地位. 武力仲要係坦克裝甲師.

香港你200萬人企係到, 手槍同雷鳴登. 香港仲要國際金融中心. 777敢落order, 中聯辦都要叫停.

而事實上如果200萬人唔怕死肯武勇. 攻入政府總部己經夠.

反抗只係口號。水鳩你班傻閪勇武食子彈，自己聯署完開心打咭拎光環，一見警狗第一個走，返屋企嘆冷氣睇facebook 又嬲嬲

要醒一早醒左
到盲既盲 死既死 都唔醒
你唔洗望佢地會醒

我都係和理非 我係一個後生仔
10月1之後我都越企越前 付出越黎越多

但係而家有好多勇武好似覺得和理非無撚用
其實唔係和理非 佢地應該係想講 總之唔上豬咀
唔同佢地一齊上前線既 就係無用

但我想講 全民皆勇既時候
邊到有咁多街坊cover你?
邊到有哨兵提你走?
邊到有咁多傘兵比你爆鋪拆野?
邊有咁多文宣喺街到?

和理非無撚用?無錯 如果6月到而家都仲係淨係識出黎遊行 行完就反屋企 然後ig開po個啲 我認同都真係無乜撚用

但係樓主唔該你 唔好覺得呢個世界淨係得勇武
和勇不分 我唔覺得要因為你地犧牲比較多而要感激你唔同我地割蓆 唔好自我膨脹 有冇諗過如果唔係有和理非支持你地 你地而家喺好多人眼中 真係會比人感覺你地似暴徒？

你地絕對唔係暴徒 但係我想講 你地破壞既正當性某程度上都係和理非比你地既
定係你其實已經覺得呢場運動唔再需要和理非？

係既話咁我都無野好講

最後想講 真心 一開始唔做勇係我自己驚

但係而家唔做勇 係我開始分唔清
到底我係因為唔想比人屌而勇 定係真心有覺悟

唔該樓主你好好反省下
咩野叫做不割蓆不分化
包容唔到其他崗位既人？
一定要個個都勇武先係最好？

仲有雖然我唔係被你屌既人
但係我想講 唔該唔好乜柒都屌左先
屌撚走哂啲手足 定係你已經覺得唔需要咁多人支持？要走咪走囉(？)

唔該樓主 諗清諗楚呢一類型既post 唔開係咪會更好。

最後 光復香港，時代革命。

樓主你唔岩聽就算 我唔會同你喺到做無謂既爭辯
我要講既都講哂 你都可以盡情屌我 你屌得開心就好

但係我唔會覆你。

Sor 禁錯負皮之後可以幫手睇下哨兵gp 再通知前線而家咩環境 同埋自己保護好自己先 咪如果一粒tg飛埋黎都可以收皮

和理非的一天：
1.見到video 警暴 政府鳩up 嬲嬲豬
2.同朋友呻，搞聯署
3.放工手拖手浪漫人鏈，手機燈打咭
4.weekend 遊行打咭，見到警察第一個逃走
5.返屋企見到video 警暴 政府鳩up 嬲嬲豬
6.重複2

你講嘅嘢，和理非勇武化後都做到。
勇武咗唔做得文宣？
勇武咗唔可換衫做街坊？
勇武咗唔可以做其他崗位？

勇武只係比和理非行多一步。

成日都覺得自己帶完物資仲留喺到係累事唔知可以點幫手
我都有keep住睇哨兵grp 都算合格和理非掛

如果有千人高階和理非
人牆善後已經屈機

立場重新：全民勇武 根本係終極目的

我係和理非 我要做勇武
我係勇武 我都係和理非
我係香港人 所以我抗爭

不分和勇 全民勇武！
香港需要你！

香港人當家作主！

唔black bloc 救唔到人, 不如早D走好過. 總好過被黑警拉告暴動.

垃圾分化post勿推

呢場運動，各人有自己崗位，各人做自己能力做到嘅嘢，大家目標一致，全部人都唔應該作無謂犧牲

而家連登好危險，尤其中小學生真係少上為妙。未成年嘅不論生理心理都唔ready去勇武，煽動佢地根本同謀殺冇分別

你每句都分化緊

8964同依家有相似既地方
掌控既人都係中共

林奠依幾個月應該一句order都冇落過
連撤回都要得到習大大允許
中聯辦依家都俾習大大解決左
仲係度, 不過已經冇實權
如果唔係就唔會有條友叫楊光出左黎
依家話事人根本係習大大
所以開得槍, 一定係習大大落order

中共一係唔光明正大咁殺, 一係殺晒
中共係極權
對佢黎講
權力係最最最最最重要

如果佢選擇開槍
佢會寧願全世界制裁佢
餓死幾千萬中國人
都唔會俾人動搖佢既政權
仲會理得香港有冇國際地位

攻入政府總部, 唔代表我地可以自治

巴打你睇得好通透

唔完全同意 但我覺得和理非可以做更多
唔係淨係唱吓歌仔 摺吓紙就算
應該善用人數優勢進行唔同行動
大家點睇？

你可以幫埋我養成頭家，我可以盡情上前，我上唔到太前，就係因為我背負咗成家經濟，我都覺得自己好自私，但你教我可以如何？殺死兩老 ？我依家盡量要人都出嚟，但老實講，我破唔到嗰心理關口，上唔到最前，所以可以做到嘢，我一定盡做，所做嘅嘢，一定冇前線巴絲偉大，但我唔會丟低佢哋。

無錯, 對手都係極權.

但香港同北京係地理上己經唔同. 要殺晒200萬既兵力. 北京有, 但香港肯定無. 而且香港係國際金融中心, 美國點都睇住佢個幾萬係香港住既公民. 北京調兵要殺晒呢200萬香港人既兵力. 唔會好似8964咁簡單. 國際壓力同阻力唔係8964可比.

另外攻入政總唔可以獨立, 咁乜不如話無美國出兵保護唔以獨立. 其實你既前設係咪己經假設左香港人無可能獨立到? 係既我唔使晒時間同你講落去.

黑警濫捕和理非反而好快放人
如果前線俾人捉左
係酷刑, 甚至係死亡

所以一直都講和理非係盾
前線係矛
和理非唔駛前線保護
係和理非保護前線
(除非和理非仲係驚俾人捉
咁冇野講)

就算有tg
和理非冇gear
傳媒會影到
國際會睇到
一堆人和平遊行
竟然喊到咁
國際輿論好重要

和多兩星期，可以？美國國會果邊有幾位奶共議員借啲二話我地暴力想投反對

講咗咁耐和勇不分就係唔想有分化言論
但係又好鍾意開post 和勇互屌
而家出街行下都會比人搭嘅情況下
冇不反都會戴口罩出街屌狗都已經叫勇
唔好再二元分化喇
按職業做自己野啦

好圖

NOW個車長直頭唔係示威者LA, 咪一樣比班黑警施入狗屋打左3個鐘.

其實你係咪仲未知乜人被捕都會有機會打到殘廢?

同意，
思維同行動需要不斷進化，發揮香港人嘅創意！

如果暴動可以唔投, 你不如叫黑警唔好扮黑衫破壞2星期. 呢招真係WORK既, POPO自己著黑衫大破壞一樣得. 好多野, 用下個腦就會有答案.

[超緊急]3百萬加藉港人快入，登記選民只係凈低一日！

我有個諗法
其實有啲活動好似摺紙 大家唔多like
覺得好似重返14年快樂抗爭
我覺得呢類和理非到爆嘅活動應該留返喺外國做
可以親眼見到香港人文宣嘅創意 又可以宣揚連豬
大家點睇？

唔好推人去死啦
除非你有槍有軍隊
其實勇武抗爭升級響香港係唔會成功
只會推更多人被拉

勇武要飛機大炮？明刀明槍？

唔好再怕整污糟自己對手喇
你做乜野行動都會有好大嘅阻力
勇武唔係講緊你嘅行動
係講緊你嘅心態同準備
必要時用武力保護自己同身體嘅人
唔好再用和理非定型自己
我地全部都係智勇雙全

Can you make the following recipe on your posts??
1. add 1 spoonful of kindness and respect
2. your facts/thoughts

今次輸咗呢世都再抬唔起頭

前提係我地攻入政府總部
就會有獨立?!

我地攻入政府總部
佢就會開槍?!

佢真係殺10%?
但如果只係殺幾個, 會點?
(甚至好似71, 立法會, 一槍都冇開)
殺我地既係黑警 (佢地根本係condom)
中共死口唔認係佢落order
動搖唔到中共
國際唔會俾香港獨立

如果唔想獨立, 就唔會晒時間打咁多字
研究點先可以動搖中共地位啦

摺紙真係唔知做咩⋯⋯不如print畫文宣四圍痴仲好

現實就係和理非永遠都會係佔大多數 唔需要強逼人去勇武 亦都無必要 當所有人都係勇武 走到街頭上 失去理性係可預見既事 所以真係無必要不斷狙擊同貶低和理非既作用去提升勇武既價值 好無謂

勇武主力擔當幕前既角色 盡力制衡對方 保護和理非 而和理非主力擔當幕後既角色 幫勇武做文宣 爭取國際上既諒解同支持 每一派都有自己既責任 只要係呢場運動 願意付出既都是同路人 和理非與勇武 缺一不可

完全中

依啲咪就係和理非會做嘅嘢
以樓主嘅「勸告」去令全民勇武係無撚可能
同埋感覺樓主將依場運動嘅freerider同和理非劃上等號
但唔出黎/唔做嘢個啲係我心目中根本唔係和理非
而我見發夢時/前後 真正嘅和理非都有發揮佢地功用
不分化

起碼拖長香港條命先

Assume what you said are TRUE ( What)
But you used the tone of condescending, demeaning, sarcastic .
It made others feel hurt or blamed. Is it what you trying to do??
Do you like others doing the same thing to you??????
If not, please stop.

Will leg tell/blame arms that arms are useless since arms cannot walk without legs? BTW, can you scratch your back without arms???
Come on , man, Legs and arms serve different function, but there is NO superiority on one over another !!!

Try not to TOTALLY focus yourself and look at things ONLY from your perspective, maybe you will help the whole team even more !!!

Be respectful in attitude!!
That is a measure of maturity.

可能係因為大多數freerider claim自己係和理非

依家就係不滿嘛？？？覺得有野大家可以改善嘛
如果你覺得被冒犯就只係因為批中咗㗎啫
都唔知做乜鳩

同意 喺返香港摺紙可以做到啲咩？摺得多又靚又如何？共產黨會嚇到瀨屎？
但喺外國就未必 我諗外國人某程度上對一次又一次嘅集會開始
悶
反而之前和你飛喺機場整左好多mini game 套喺外國就應該好有用
我覺得如果可以扣返共匪喺全世界同中国做過嘅陰質嘢+聲援香港可能可以make到更多noise
大家點睇？

都啱 而且依班人係抵屌 但希望大家唔好將freerider同和理非混為一談 再叫和理非進化 咁樣睇落除咗分化同勇武有用過和理非論 咩都唔係

我就企前線幫手做rb搬磚搬物資嘅
都出過好幾十次港島嘅示威食過唔少tg
冇勇武嘅勇氣所以只有盡量幫佢地

我去過咁多次
前線都會有60%都係唔知做咩
磚都唔幫手搬下 企係到
仲令人嬲嘅係有d人開遮只係遮自己
我地挖磚拆欄唔幫手遮下

另外 中掛後排班和理非
成日叫佢地散開d又掛住影相打卡
一聽到警察嚟一係就即刻跑走曬
叫佢地唔好走太快 前線會比人包
完全當我地condom喎

上次cwb果次仲嬲
結果今次成班人慢慢行
叫佢地行快d又冇用
阻前線退 幾十個前線比人捉左
果日有事冇出到去 我好自責

好心啦 要跟風出嚟行冇問題
前線幫你地擋tg擋子彈
唔該和理非都做下功課
平時就散開d
話有狗就一邊快步後撤
一邊留意住其他街口
唔好比人包前線

老實講前線好多人都好攰
加上望住每次都有人被捉被自殺真係好心累
但係宜加想休息 又好唔安好 好對唔住努力緊嘅人

中排

其實你將勇武視作和理非嘅終點經已好錯
同埋成篇嘢睇落似將和理非作用抹殺
呢一點已經足夠挑起謾罵 即使非你本意都好
兄弟爬山 希望大家唔好唔記得下一句係咩

難聽，但都應該係咁

竟然可以負評多過正評
好野

徵兵?

I said in my post : Assume what you said was TRUE.
How you present the content is important. Read my example again on arm and leg again, if possible.

It's wonderful that you strike to help the team improve, but please pay attention to HOW ( tone, choice of words) you bring across your message ( No need to study Literature class! ). See if that can be more respectful without blaming...

A safety test: When you say one thing bad about another party, balance with one thing on how much you appreciate about them. A tip for EQ ...

In fact, when we speak, we are all SELLING a message.
If you want people to BUY your message, how you present is MUCH MORE important ![/violet]

左膠嘛，搵食大過天，暴力解決唔到問題，要爭取外國民意。

仲有識既人係口講支持 但每次集會遊行都唔出黎
話自己有開twitter有換美金就係佢可以做既野
然後仲好意思話sor今日無上連登乜今日有遊行咩
然後晚晚係屋企打機食好西
裝睡的人叫不醒
但我真係好想屌醒 連和理非都唔係既人

補充 我屌既frd仲好意思同我講
話我屌醒佢地係分化 話咁屌法就唔係兄弟爬山
心諗 爬你老尾 你乜春都冇做過 我地爬緊山
你班花生友最多係睇我地爬山既吃瓜群眾
你地無資格講兄弟爬山

唔講以為自己打點解負皮會多過正皮

有啲嘢唔係想勇就勇到
唔係勇左就解決到
你講緊嘅嘢同問點解
納德時期猶太人唔反抗一樣

Let identify those people !! ( just kidding)

But remember, there are always 2 sides of a coin (side A and B)!!
Side A:
It caused us feel angry and frustrated since they DO NOT meet our expected behavior! They seem to be so stubborn, lazy, etc....

Side B:
- If they are hungry, will they reject food? NO!!! They NEEEEEED it.
- How much time and effort have you spent to find and understand their needs? Without meeting their needs first, others can be ignored.
- Do you offer what they need?
- De we have a rapport and trust with them? Without trust, people rebel.
- Do we present info. in a way that THEY identify, can be resonant?
- If there is no camaraderie, how can you ask them to join you????
- how much time have you spent on RELATING to them beside expecting to turn ON the switch and do whatever you expect???
- Do you think hangout out for social or sport activities ( real one or online) are no use? Can it help building relationships??

If there is No camaraderie, No expected change of action, (cannot be forced), man !!

If we keep JUST looking at Side A, we will keep frustrated. Blaming is no use, they may feeel guilty. So what? Their needs are still not fulfilled. No change !

如果有班和理非睇完之後因爲唔想俾樓主呢類人話然後66uo 咁衝左上前線真係多L謝
因為只會多咗班跑又跑唔郁 跳欄唔識跳 火魔法會tk嘅偽勇武

利申.發夢嗰時帶物資哨兵black block企後排整盾企物資鏈 或者唔係發夢嗰時嘅戴口罩文宣twitter 食飯前睇黃藍地圖呢啲都有做

再利申.7月已報fa course, 平時都盡量做多咗運動
其實我落街跑步係明顯見多咗人跑 口罩都多咗人戴 兩老由我叫佢地遊行都唔去->唔洗我叫都肯去仲自動問我拿黃藍地圖。 。。呢啲都証明咗大家真係進化緊 我地做唔足但會盡做

勇武講求嘅係體力 心理質素 同以死相博嘅覺悟
呢啲嘢唔係話有就有

總結.希望企得喺前線嘅都係自己諗清楚 認為自己真係適合同願意承受風險 如果唔係對件事冇幫助 要認清自己定位

和理非都預左被人捉左既後果
如果唔係佢地就唔會企出黎
但始終放返出黎機會大啲

但係講緊1019, 想100%和理非
好似69, 616, 818
因為民陣搞, 想保護住個聲譽
如果國際要我地和理非
我地都要有人負責到

sigh.. your ability to present is much better than mine!!
Appreciated....
( wasted my saliva... )

真和理非唔係唔夠膽
係根本唔相信勇武有用

勇武所謂既自殘式抗爭對北京管治毫無威脅
唔好話解放軍，警察用真槍都唔會打得過
就算殺唒全港警察都唔會有普選

勇武只係不斷挑釁popo
被popo打
賣慘Make noise(小學雞式告你話被老師聽）
無限 loop

香港除左甘地式抗爭外別無他法

全文總結：唔係分化，不過你班和理非係垃圾，專門累事想坐享其成

Push

無高同低？喺你心入面
一個勇武只等同於一個冷氣軍師 or 和理非？
我唔同意

Imo 和理非>勇武

因為香港人要供樓要返工

spread開去

你講到好似得勇武先work咁
你可以屌和理非未升級夠、和理非活動唔夠多
但如果你係都要全民皆勇根本就無可能，亦都同運動一開始兄弟爬山嘅理念背道而馳

黎黎去去都係果幾個人
應該係深夜風向文

係 無高同低 場運動未完之前 無一個係贏家 想分功勞就等贏左先講

身邊個個前線fd都咁諗 講完出來又次次比人話分化 真係心9淡 其實會咁講都係希望有人會進化 咁事實係如果咁大批人一直唔肯進化 前線終有一日會少人到其他前線都唔敢出

屌，無人要同你分功勞鬥付出多呀
但正常人都知道，
要做一個勇武，代價同成本都比一個19和理非（甚至有好多人連和理非都做唔好）大好撚，好撚多
唔係講緊少少，而係一個勇武要冒住食彈、被捕、身體傷殘、付上自己一生前途做代價，甚至仲可能會死
然後你走嚟同我講：勇武同和理非應該不分彼此
係，呢啲說話係可以講，如果係勇武嘅心態接受，我OK，但一定唔係出自你把口
一個和理非妄想同勇武劃上等號，屌你啦，你有無諗過人哋犧牲有幾多呀？

代哂一班勇武同被捕手足講聲：屌你老母呀

坐喺冷氣房話自己角色定位等同勇武
你打完之後自己有無忍唔住笑咗出聲？

講個現實你知...
其實係人哋唔buy呢個做法
只係唔割蓆咋

班仆街好撚鍾意落街唱完歌覺得自己做咗嘢
覺得自己做得好足夠
歌係要唱 唔代表淨係唱歌就夠囉
開口講兩句又比人屌我指責/割蓆/分化撚
呀我屌你個閪 好似做project有班冚家剷淨係執字體就覺得自己好撚大貢獻咁
仲要屌又唔撚屌得 成日用不分化不割蓆呢句嘢做擋箭牌
宜家我覺得自己比人當撚咗condom囉

講中曬我啲心聲 我自己由和理非 喺7月1立會嗰晚開始越企越前 先覺得自己有啲作為

我想同你地呢班所謂「和理非」講

你地和乜撚嘢理乜撚嘢非乜撚嘢啊 講到咁好聽

和平 理性 非暴力 有邊樣嘢足以解釋你地呢種反抗者入面典型嘅大多數嘅心態同行為？

講到尾你地就係懦弱怕事 杯弓蛇影 連挑戰自己 突破自己都唔肯 唱吓歌 影吓相打卡 叫吓口號就已為自己好撚有貢獻 口講光復香港 時代革命 永遠就係你地呢班人最大聲 點解？前線邊有時間力氣同你喺到叫？集中曬精力打仗啦 明唔明啊 你地講就兇狠 做就碌撚

你地講緊有啲人連遊行到一半都驚到即刻要走人 有啲仲要連出都唔敢出啊 見到popo就腳軟 口罩都唔敢帶 革乜撚嘢命？ 明明成班垃圾乜都唔敢做但就偏偏要用和理非呢個term包裝到自己咁得體 我屌曬你地老母啊

依個post 黎黎去去幾條友扯貓尾

事實係前線越來越少人 而家進化人數嘅速度根本跟唔上比人拉嘅速度。 一開始兄弟爬山係因為仲多手足多前線 但如果和理非唔嘗試進化 咁真係好快玩完... 你要明白前線心情 其實大家take嘅risk一樣 我地肯出來 而家只係想和理非試下慢慢咁進化

請企係佢地既立場睇下
唔係人人都冇包袱走到最前線
呢個Post冷處理啦
唔好再分化啦

拉

Exac7ly
做得少嘢嗰個開口話叫人唔好屌 一屌就分化撚
On99 十足啲人埋單嗰陣唔比錢然後話大家咁熟唔洗分咁清你又唔係比錢嗰個有咩資格出聲

勿分化 拉

我自己本身都係和理非 我理解佢地。有出來係已經叻過一班人 但如果出到來唔試下進化 其實幫助唔大... 明白大家點解咁激動 因為下下一開始好有禮貌提出呢個事實 已經開始比人話分化 利申：不斷被割

企唔到前線都好多嘢可以做姐
文宣又得 課金又得 twitter又得
但事實上係好撚多人唱完歌打個卡就覺得自己做夠

根本好多都慢慢轉緊,一步一步咁上到最前
你唔可能要求全部人無啦啦神打上身咁衝晒上最前架

200萬人變晒做勇武？
我都想...不過勸樓主都係疊堆心水返翻去發夢好過，
你望吓有無200萬人戴口罩就知啦

一開口就話和理非垃圾
仲點繼續落去
講真 唔肯勇武既 你唔比佢和理非 佢都唔敢勇武
最後只會小咗班人做和理非
最後得返勇武孤軍作戰

就係二百萬人多，有noise ，先有果小小制衡
有人做到90分，有人做30分既野
你可以叫40分既人再拎高分啲，可以做文宣
國際戰綫等
屌走人30 分都唔拎 最後只會總分減少

個運動要keep 住就唔可以不斷分化
生日蛋糕事，國難五金 同民陣又嘈
自己鬼打鬼 有咩用
而家連勇武和理非都要分
嘈贏場交有咩用
最後輸咪又係香港人一齊輸

引戰割席post
拉

你不如叫人哋藍變黃

你成篇野都係到駁緊自己第一句 想講勇武付出遠多於和理非

宜家有人質疑過勇武既付出同代價？ 以你既意思 咁勇武多功勞 多付出 和理非無咁多付出係咪就要收皮？ 整場運動係由200萬人 大多數和理非同少數既勇武凝聚埋一齊引起國際既迴響而能夠持續落去架 講功勞係咪無和理非就無呢場運動阿 我唔明點解到宜家都仲要咁幼稚係到分功勞分莊閒 連終點都未到 比個皇帝你做你又可以點？ 頒你做人民英雄咁你滿唔滿意？

唔好認為自己既付出比別人多就抹殺人地既努力 係呢場運動上 目標一致既都係同路人 兄弟爬山 各自努力

埋怨更多 不如建議下點樣做得更好仲好喇

懦弱得嚟仲咁多藉口比自己兜到，
阿Q精神到一個位連自己都呃埋
真係好嘢，唔怪得大家都鍾意出嚟嗌口號當自己做咗嘢

唔敢做勇武咪認囉，咩分唔清呢樣嗰樣
唔敢做勇武，好正常，隨手喺連登執十個八個都係未有覺悟
你講到自己好想做呀......係因為大家都唔支持咋嘛
屌，咁咪姐係未有覺悟囉，懦夫。
咁就靜靜地做個Freerider 囉，仆街有做嘢嗰班都未出聲屌你，你走嚟屌嗰班有做嘢嘅人係鬼、太激進，
講到好似無你支持，班勇武都勇武唔到

真係多謝哂，好彩有你咋
不過無你都OK，你呢啲垃圾那怕係投去藍絲個邊都做唔到嘢
收皮啦

真係要街站解釋

又想引人互屌，各有各做有咩問題
每個人都有自己難處

認清自己角色好d
迫自己上前線好易累死手足

有幾天真先會諗全民皆勇
不如諗下點樣將和理非發揮到最大功能
全民皆勇仲難過共產黨自滅亡

分化Post 味撚再推

要和理非進步，最重要佢地心態上首先要改變，接受勇武手足手法，咪見到行為升級武力上升就即刻切割話喺狗做

咁勇武付出唔係真係多過和理非？
一班冒住生命危險上前線嘅人，唔應該受到大家更高嘅尊重？

係啦係啦，多謝有你支持，繼續用民意/念力壓倒中共囉
你老味，諗清楚啦。無勇武同你上去對峙，你送撚咗中啦柒頭

你莫講話勇武，佢哋好多應做嘅事都無做，例如取消中蟈銀行戶口都唔肯

勇武冇家庭？係孤兒仔？

香港人加油!

我地係咪追求民主自由？點解要迫人上前缐？
條路自己揀，仆街唔好喊

4個月咩都已經改變，既然和理非依然和理非，咁呢個就係佢地選擇，屌黎做乜

其實呢四個月嘅勇武手足唔少都係和理非升級上黎

唔係要你地收皮
叫你地升級呀

利申 唔係屌你老母
我只係屌你祖宗十八代

摺紙仔真係世紀級膠

On9 嘈咗成晚仲嘈緊
仲要係勇武值高一級嘅人屌低一級嘅人
攞個真勇武同free rider 比做乜鳩
斬狗義士同Bob 叔一下捐幾十萬先代表到高端勇和
香港人唔係軍隊唔係齋屌就㑹進化
而家一大堆實戰問題要解決
勇武人數只係其中一樣
死屌爛屌真係得連登先見到

點解一定要迫人勇武？
無勇武哩場運動無可能行到今日
但係無左和理非一樣唔得
和勇一家 向住贏既目標各自努力
可能唔完全認同對方的方法
但會明白大家都係想件事好

如果你幻想今日會全民勇武就會奪得政權
只能夠講你好天真

負評多好正常
亦正正反映緊現時運動嘅問題

愈黎愈多遊行集會
係無不反對通知書，或者有反對通知書嘅情況下
有一班人係唔出黎

和班非入面
都有d係就算無不反都會出

但有一班人
我覺得佢地連和班非都唔係
佢地叫做偽抗爭者
有不反就出黎叫香港人抗爭
無不反就係屋企開冷氣指指點點叫散水

兄弟爬山 各有各做
冇和理非點做樣比國際睇啊大佬

你估勇武好想打咩 和理非實多過勇武架 唔洗多 一百萬和理非三罷一個星期 個一個星期日日去唔同商場同寫字樓唱完歌就走 政府乜撚都跪啦

唔得?做唔到?咁交換囉 不如下次你試下咩住白電油鎚仔豬嘴係背脊 感受下一俾popo周到就成世人玩完個種感覺囉

我覺得最難聽係明明和理非就可以做嘅野 但唔做 然後勇武叫佢地做勇武嘅野 佢地又唔做 然後淨係識得攬住和理非個身份合理化自己乜春都唔做個種感覺 呢樣係最難聽

Look at your arms and legs or any parts of your body.
Can one part of your body say the following:
- I , as a head, am smarter than you smelly butt ,
- I, neck, am higher than you toe so I am more useful,
- I am on the more important side (e.g. Right),
- I am more beautiful than you dirty foot,
- I, skin, am outside all the time taking all the heat are more important than you little stomach which only take food in the dark
- I am bigger so I am more useful than you little pinky?

What will happen to your body if you miss out the smelly butt, little pinky, dirty foot , missing one arm, one leg, stomach,...?? All parts of body ( team) work together in different times in different ways to finish the SAME vision !

Serving different functions in different positions of a team here , at work, at sport , at school, at company, at home has nothing to do with superiority !!
That's the beauty of working as a team.

Each person deserves the SAME respect for human dignity!
"all men are created equal" is part of the U.S. Declaration of Independence, which Thomas Jefferson penned in 1776 during the beginning of the American Revolution. Do you believe in that? You and people you don't like are worth the same morally but may be different in skills, experience, and talents.

At the end of life, who really cares about reputation? Dead already. ) When you come to earth, you have nothing. When you leave, you canNotNotNotNot carry ANYTHING with you.

What's more important is that the team together worked together , fought for a good cause, accomplished and hopefully left an immortal legacy for generations to come and have a small paragraph in history of mankind !

但佢無講錯wo又 有一批人的確係咁

時事台本來就係和理非聚居地 平時衝突緊 連登即討區討論氣氛幾熱烈 樓主咁大聲講事實 抵俾人鬧啦

其實不嬲都係勇武和理非並存，全民皆勇既話咪會失平衡，和理非要去返工賺錢，遊行出黎行，你叫日日坐office既人出黎勇，真係連累其他勇巴返頭救佢

標準答案：
呀sir/你係鬼/風向撚

最撚好笑係 我地辛辛苦苦打完返到嚟 你班和班非割我蓆

【以正視聽】已FC！今日割頸嘅係中共特務嫁禍示威者所為，早前連登巴打已預告

因為唔夠攬炒

到今日仲比嬲既人到底咩心態？

幾曾有惡政被推翻單憑和里非就可以？

休班警獲發胡椒噴霧
無監管

要分化？要怪責？
說好的各有各做？
10月開始不斷有切割post
分化其實真係咁易？

Ching思路清晰

唔小有翻工嘅星期六日都出黎前線啦。但問題係前線都可以做其他嘢嘅姐。我眼見有啲路障雜物又係前線搬，其他人開完條路比佢就淨係識叫加油

咁都非分化？得勇武緊要不如你地組成軍隊去攻陷政府啦

點面對呀屌你

因為負皮個班就係你講既和理非

其實和理非佔多數先正常

你唔好認為有能力打得嬴香港3萬警隊好嗎? 呢場運動要嬴 係鬥智不鬥力

啲勇武撚真係好煩 揾唔到地方圍爐就周圍揾人屌

講得好

又分化

唔好意思, 係1020

我覺得勇武用錯方法，同埋俾有心人利用左

錯方法係指邊樣先？

我覺得要分場合，20號民陣搞就係畀啲守法膽細和理非出嚟谷人數，應該盡量克制降低風險(唔會冇風險)

我想講勇武嗰一班全部都係學生哥或者二十鬆啲嗰班
佢地出黎做前線係賭上啲乜啊？係佢哋成個人生啊
俾狗咬之後咬判幾多年啊？十年起跳啊dllm
人生有幾多個十年啊？
佢地為香港放棄自己嘅將來 和理非就連為佢地組織一次罷工都唔肯
有家庭嘅俾人炒左 老公一份 老婆一份點都唔會餓死
但嗰班前線手足呢？ 佢地付出成個人生之後冇人support佢地 眼見手足拉得一個少一個
到最後拉晒班勇武嘅時候 係咪靠班唔肯組織罷工嘅和理非得閒放工就去商場唱下歌 叫下香港人反抗就可以贏？

我理解樓主係屌緊啲街都唔上嘅free rider而唔係所有和理非。依家又白色恐怖又緊急法又冇不反都敢出嚟嗰班，其實已經勇敢過好多人

而家全民變偵探呀點呀

以為只有自己行緊條路係唯一既解答，
而忽略人地相信既解答而作出既努力。

再肆意踐踏他人的努力，
這不是分化嗎？

攬炒巴的國際廣告，香港之路，美國國會遊說工作，
不如街頭抗爭嗎？

我們就是因為各自對抗爭的方法信念不同，背負也各不同。
各自各找出力點。
這不存在進化，升級方向。

要爭取人用你的方法抗爭，
就請解釋為何有效，
受眾覺得有理，而又能 afford 自然會投入支持。

這一直是這運動的直接民主。
不然就和雨革後期那些屌票行徑一樣無用。

你依番說話唔該直接sd去各大工會到 上連登講完全無用

因為運動初期警暴情況仲未咁嚴重
一開始仲要依賴遊行人數 所以和勇並存價值同作用都大啲
但係發展咗幾個月濫捕殺人情況嚴重 和理非升級係有必要

和理非最大優勢就係多人 搞三罷一定無問題 但無奈既人有幾多個真係有罷工 所以佢地必須要有勇既心態同覺悟

都可以咁講 但我覺得行出黎唔係應該既咩 要反抗麻

屌得好
和勇不分
支持全民勇武

我不嬲都好欣賞文宣同國際戰線組 但想問有幾個和理非真係敢行出黎既同時又係做多d文宣或者其他抗爭方法

其實勇武唔等於無腦 無咁容易會比人利用左

你對比下無數人根本平行時空，其他區打生打死而佢地仲繼續行街食飯拍拖買餸，就會覺得其實肯落場嘅人已經好好

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

咁你又唔鬧下啲港豬就算係勇武都唔會同意你講嘅說話

屌好撚煩。唔係話完全認同樓主，但每次見到有人打篇嘢發洩下就即刻噠篇「日本社運」真係扯火

無咁既意思 我都覺自己廢 廢就廢在做左咁多野都贏唔到 眼白白睇住手足一個一個被捕被自殺

班陷家剷
唔使佢出手幫拖打
淨係唔好叫人停手或者叫人休息已經多鳩謝

我希望所有話對唔住勇武嘅和理非，都可以以和理非嘅方法，升級到覺得對得住勇武

唔好講完對唔住就算，唔好覺得自己做唔到勇武就無嘢做到淨係可以道歉

有諗過過前線都有家人 佢地都肯犧牲咁多 我想下次再搞三罷既時候200萬人可以一齊參與 咁樣就係和理非最強大既武器

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

唱歌同接紙鷂真係冇撚用架

和理非唔需要變勇武
請做憎侶 勸化兵

我心目中和理非只有守護孩子嗰班老人家 唔係班打卡憤怒撚

其實好多和理非都進步緊
只不過慢啲
而好多和理非其實無定位
有陣時帶埋佢地出去比個定位佢地做仲好
Btw好多人都係懶9

好多和理非有包括袱負擔，話勇就勇咩

就係出黎煩住勇武
後面跟唔到呀
一甩就變日本架喇

有方法令後面跟到
勇武地做文宣唔好太暴力嘅嘢

三罷我每次都參與， 我都想有百萬人參與， 但事實係冇乜可能， 做到嘅就係盡力呼籲其他身邊嘅人參與。 係好無奈嘅。

其實唔係區區都咁易搵到文宣巴
幫手陪我哋企街站/派嘢

利申離島

文宣手足辛苦了

未都不特至 仲想割添

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔肯，完

有包袱有負擔但又想爭取民主
坐係到就會跌落嚟咩

樓主係呢度講呢啲大把藉口撚會咬返你

你都on9你當呢度係中東國家？

而家係北愛爾蘭初期
香港人無軍火

攤大手板等人救果啲你尋晚有冇睇加泰佔機場？

革命從來都係高成本 唔想大家只係做零成本又無實際作用既野

垃圾po 咪推

但好多和理非會揀做零成本野
跟住輸咗不斷會問點解

有咩你咪講囉一句垃圾post就解決晒所有問題？

對唔住，我有屋企人要照顧我好想出黎同你地一齊衝，但係我永遠唔會阻止勇武做任何事，所有狗永遠唔值得原諒，包括你啊mon post狗，我屌你老母+全家，我愛香港，五大訴求，缺一不可

革命從來都係要靠自己孫中山有冇搵美國買保險？

孫中山有找好多外國軍火同課金.

人地去外國搵軍火我地搵保險

好認同你 我係絲 同你既體悟差唔多 兩種都做過 只係覺得每個人都有佢自己擅長既野 有領悟唔代表有能力 冇能力上前只會拖累後腿 轉過頭又屌番自己友不自量力 如果單憑勇武 呢場運動會散得仲快 有一樣必須要承認既係：要搞挎中共必須借助國際力量 呢個係和理非發揮佢最大既價值 真正勇武既人好少

你見出面連登po有唔少團隊好似G20眾籌、攬炒巴打、Gphone、HOCC 佢地未必係戰場上企到最前 而係游說其他議員 咁點解又冇人屌佢地唔企前線而走去做「無謂野」既？

開呢個post既人別有用心 Be Water

認同和理非已經進步咗好多
其實真係和理非嗰班, 出到去冇嘢做都會自己搵嘢做
身邊識唔少人69本身淨係出去9企, 覺得自己出去乜都唔做好無意思
慢慢升lv去到留守, 整rb, 做哨, 運物資, 帶物資, 滅火, 舉遮cover前線等等乜都做齊
係差在真係唔敢上前線做第一排
呢d和理非真係好respect佢哋會同前線一齊進步

但係有更多人出到去行行企企唔知做乜咁就會希望佢哋可以自己諗下點樣對場運動幫到手
就算遊行去唔到/出到去唔敢企上線
咪做多d backup/課金/校巴/ 文宣/街坊cover手足等等

其實真係有好多嘢可以做, 而唔係淨係講幾句好嬲就算
(身邊極大量呢d po個好嬲story就當自己出咗力嘅frd)